試過講錯咩得罪你老細？

除左粗口外

講完個刻你就知仆街

點解你個仔唔似你

老闆我想攞假

公司會炒人

講似第個同事先仆街

新人太易信人
同同事講：manager好似好惡；唉，佢罵我

然後，manager:我罵你吖嘛，我罵就叫教，教精你呀仔，惡喎，都未見撚見過咩叫惡，屌你老尾，走啦出去做野呀

腦細：最衰都係你，你搞番掂佢！
我：臭貨

之後比件臭貨炸我電話炸左5個幾鐘
後尾我劈炮唔撈，比佢屈我同佢搞過野，周圍唱我忘恩負義
真係好癡線，到而家都想自殺死，好屈辱

佢老婆上公司搵老闆
我話比佢知老闆出去同客(=二奶)食飯
原來老闆同佢老婆講公司開緊會
無幾耐佢地就離婚

炒樓正仆街！
我好憎人炒樓發達

老細：我就係呢類仆街！點丫？

下 真係兜口兜面講粗口？咁都幾冇品

係

你男定女

出嚟做嘢好正常啦

香港職場
西到

返intern 個陣, manager 教我野
但係講d野錯錯地, 我個陣同佢講唔係咁，應該係xxx。
就咁得罪左佢，俾佢丟掉一二邊，俾哂d辛苦無野學嘅野俾我做 好彩返3個月就完

講咗WTF

老細叫我
唔知做咩癲左話
依家唔撚得閒咪叫我住

話聽唔明個印度客講啲英文
老細話我語文能力有問題

屌，佢中五都唔知畢業未

人人性格唔同

同老細提議意見